一齊推上熱門，今晚元朗見

一齊入元朗話俾班鄉黑同其他區既垃圾暴力藍絲知，
唔好以為打傷我地會有好結果。

今晚見

推

推推推

推推推推推

推推

推推推推推揚

推，今晚7點元西見

元朗見！

721

好

一陣見